點解N賓會變成咁？

咁都嬲

假賓黎

真賓俾父哥X咗？

佢似真嬲

見到佢有回家既意欲

又講

是旦啦，要認真傾事時政嘅你荒啲風紀搭到我嘴咩？

仲小氣過你

係

第一次見賓兄嬲

真嬲 學曬榮清d野

佢哋會話你荼毒讀者，要考慮埋佢哋會唔會誤解

榮清你點教的

你點笠的

講小氣樓主尾機d...

上次見佢真嬲係有人喺屌日本po鬧韓國垃圾

nben女友韓國人造人